csl 問題

csl 係門市簽合約有無冷靜期?

有違約金